窮撚買電單車，番工用

預算四萬蚊內
今日見到部CB190R
個樣幾靚仔
諗緊好唔好

通勤買部羊啦,載容量多D

幾鍾意Suzuki新款

GSX

對綿羊冇乜興趣

Ninja 300

咁300以上會好用啲

Gsx250r?

考慮緊cb300r
定係平平哋190r

CB300R 你有排等喎

我見到有真車，但係未有得買住
我估都要明年中先可能有

綿羊邊隻好?
利申: 真窮撚

Cb300r起碼五萬中喎

地下一個凹位你就身首異處

4萬大把選擇
CB400, MT03, Z300, R3, 小忍

平羊有PCX，Nmax，仲有韓羊

仲有Force, 個頭夠型

利申:打手

08打後d fz6 3皮幾抵玩喎

CYGNUS-X

and 36800

yp400啦

樹枝皮同本田都有兩萬銀左右嘅羊

做lalamove/Deliveroo買咩羊???

緊係台羊
sym kymco

Z250sl 好不？

R3咁平？

4萬點會買唔到R3

bmx

勁戰5代

二手都有d機會

力推CB400
原因睇我個名

通勤好似揸綿羊好過波車，有車箱同掛勾放野，又唔駛帶住個盔周圍走

推kymco racing s 150，日行燈同尾燈幾型

Cb400 4萬咁平咩

racings150 香港好似唔多見喎

有無kymco代理車行？

香港光陽代理嘅車行冇記錯都係賣大羊多

二手既話tec3 都買到

總代理喺大角咀道

4皮二手好多選擇 Mt03幾好 不過街車要拎住頭盔周圍走好煩

d人成日以為健力係

叫佢訂

單缸車來講應該唔錯, 又可以上到高速
不過怕你將來唔夠用

無知一問點解要拎住個頭盔?
利申想出MT03

上面on9 加個頭盔鎖咪得囉，嫌唔安全就唔好用貴頭盔番工 ，假日先show靚嘢

琴日打左去燦gay問CB300R 佢話過多個零星期應該有得落訂
再問幾錢佢話4萬幾
之後再問多次就話大約五萬鬆啲
同埋佢叫我留電話有得落訂會call

有得落訂，但唔知幾時有得攞車

你係咪都有興趣呢

新款街車無乜邊新好睇
想買車好耐始終買唔落手
得390 duke係鍾意 但係維修又好似好麻煩
CB300R 真係幾好睇
Z400個款反而老土過z300
Mt03又唔好睇

睇左13n個ig story
Cb300r好似唔係想像中好睇